仆你個街 《大世界 Have A Nice Day》好撚好睇

差d錯過呢套戲
格局好似pulp fiction
感受後補！

感覺筆錢最後應該俾公安吞咗，但因為無可能過到審批，所以好曖昧咁完咗

我都係咁諗
兩個阿叔講三樣野自由嗰度好正！
呢套戲可以同大佛普拉斯一齊睇

btw，首《我愛香格里拉》好撚頂癮
"忘不了"姐妹整容醫院傾情贊助

thz

突然畫面一轉 完全估唔到
好似以前中國既紅歌

你點理解中間影住海面既畫面

導有段訪問有講過，類似係話俾觀眾中場休息/思考時間

Sorry，記錯咗
《大世界》裡有一段並非動畫。劉健實際取景，讓眾人盯著滿銀幕汩汩流動江水。觀眾困惑，為什麼？這是哪？劉健一開始說那就是個留白，緩衝，大家都可以有自己的看法；然後又忍不住還是解釋，原來那是南京小城邊的長江畔，他真的到了長江大橋上拍的：「廣泛來講，江水就是帶著片中所有人物的命運，隨波逐流，或者是一去不復返，自己無法掌握的那種命運。」於是我們所有人都明白了，自己身上小張的那一部分。在劉健心底，那部分一直還在：「我自己年輕的時候可能也會有這樣的經歷，所有人都可能會遇到，這從情感、人性來說這些都是共通的。」

訪問link ：

套野個氛圍同D對白好正, 好似9UP咁, 但其實好match

學到野
見到有人講笑話係俾你屙尿既廁所位

好多惡趣味，成班人on99咁，但調子好苦
好鍾意片頭影住城郊地方 配上電子音樂好正

最尾個彩蛋笑左出聲

噚日百記睇,好過癮
啦啦啦啦啦.........我的八十年代............

我要去香格里拉～～～

導演劉健下套新戲(大世界網吧入面有海報easter egg)